點解啲大陸人咁鐘意呢啲核核突突既表情圖？

即係呢啲

真係好撚醜

仲要係張學友叫人吔屎個樣黎

品味

大陸人三個字已經係原因

agger

張學友都估唔到自己一個表情可以紅過自己唱歌

中國人垃撚圾